李家超斥被捕者圖謀「歹毒計劃」癱瘓政府

佢係軍頭？

你老母生你出來，對香港來講就最撚歹毒啦。

依條撚樣幾時死

點癱瘓呀，舉例啦

國安法期實有冇追溯力？
冇既憑咩用過去既事定今日既罪？

笑撚死人咩沙皮狗

做得唔好，迫你落台，有咩問題? 改做終身委任制lor

唔通特首同個三司長突然暴斃，政府就會癱瘓

其實呢隻支那狗都係棄子，支共背後控制哂

共產貪官常用語調

點解你覺得國安法係有根可據

當香港政府都自我放棄完全唔要面的時候，國際戰線真係幾難打

有無興趣加入狩獵比卡超大行動
買定精靈球